6月9日請大家做好準備 ！！

N...M...MSN

執齊嘢先好出門！
［香 港 獨 立］ 抗爭手冊

MSN

講哂成個計劃出黎警犬實有對策

估計有可能出動水炮車，反正天氣嚴熱，降一下溫更加涼快
笑撚左

推

送人去死就有

我會派 10 架 F16 戰機增援

救命 條友原來係黎搞笑

有三毛逐個負評

水炮車點破？無左美國隊長 有無hulk?

水炮車 唔係普通水來
條友玩野

我10號到14號己囉定假

+1

正！6月9，香港最終一戰！！